{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2643462?place[place_type]=GID&place[gid]=2643462&place[latitude]=34.8499678074&place[longitude]=128.3717099848&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 코타키나풀빌라"
    },
    "text": "当宿は全客室が海の眺めを備えており、個別テラスにはスパやプールが完備されています。 民泊は統営リュージュ、ケーブルカー、中央市場とも近い位置にあり、旅行に便利です。 客室内では油が飛び散る料理は禁止されています。 特定の客室に泊まるお客様のためのブランチイベントも行われます。 レイトチェックアウトが可能な客室もあり、一部の客室には食事が提供されます。 チェックインの際は、常に申し込まなければなりません。 客室は午後3時に入室し、午前11時には退室しなければなりません。 当宿泊施設では送迎サービスを提供しておりません。 バーベキューのためにはガスグリルや炭とグリルをレンタルでき、バーベキューパッケージには基本セットとハウスワインが追加で決済されます。 客室はスパ、温水プール、露天風呂など様々な施設が完備されています。 無料Wi-Fiでインターネットを利用できますが、ペットは宿泊できません。 朝食は有料で提供されておりブランチ＆ダイニングカフェでは、ニューヨークスタイルのブランチや様々なドリンクを楽しめます。宿泊施設は、ペンション運営方針に応じて様々な事項が適用されます。最大人数超過による入室拒否やイベントまたは付帯施設は現地の状況によって変動することがあり、予約には若干の時間差による誤差が生じる場合があります。重複予約件に対する責任は、ペンション側では負いません。その他、宿泊施設の案内と追加料金が発生する可能性があるその他の情報があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような眺めがありますか？",
            "answer": "当宿は全客室が海の眺めを備えております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはスパやプールが完備され、個別テラスもあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "統営リュージュ、ケーブルカー、中央市場などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内ではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設内では油が飛び散る料理は禁止されております。特定の客室には食事が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントが宿泊施設で行われますか？",
            "answer": "特定の客室に泊まるお客様のためのブランチイベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスはありますか？",
            "answer": "宿泊施設では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための設備はありますか？",
            "answer": "バーベキューのためにはガスグリルや炭とグリルをレンタルできます。バーベキューパッケージには基本セットとハウスワインが追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料のWi-Fiが利用できますが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は有料で提供されており、ブランチ＆ダイニングカフェではニューヨークスタイルのブランチや様々なドリンクを楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 434
    }
}